允記換鞋，可唔可以去第2 間分店換？

今日買左對鞋，係屋企試落都係刮腳，但原本果間d 鞋又睇唔岩，睇下第2 間允記分店會唔會比我換第2 款？

唔得

著長襪